[Out哂Fo]連登又被帶風向，明明彭斯重點係講美國公司要歸邊，唔係香港暴唔暴力

一早上連登，又見到一堆無謂既討論
又跌入港共想和勇割席既陷阱
彭斯一句好官腔既說話解讀都唔需要，係根本唔洗理

彭斯昨日演說既重點，係美國公司要守普世價值，要歸邊。中共對世界同周邊地區既威脅，包括香港台灣同南海。呢D先係重點

最後送上J圖一張

Hong Kong. We stand with you.

Push

跟本人地門面一定講非暴力
唔通叫你打鳩差佬政變咩
D風向撚就大大隻字張非暴力打喺標題想帶風向

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

俾佢個眼神電死

正評

你呢d又唔係帶風向？

呢個先係connect美國人民嘅重點
因為中國嘅審查依加係連美國公司都會受到影響
做賣國賊，定堅定嘅美國人
自己簡

呢D係叫正視聽
冇人帶風向去同勇武割跟本就唔會有呢個Post

一出聲叫大家冷靜下又屈鳩話人要割？呢d唔係大台？唔係帶風向？

各自爬山都好，隊友見前要舊石唔穩提下你，你可以接受，可以繼續，可以討論。而唔係屌柒人‘你而家即係割蓆叫人落山啦‘.

基本法寫明 腳痛就要再選
攪下選舉單野先啦 唔比黃之峰入閘 你地無人講 無人幫 人地去到美國幫手做說客你地有無良心架

港人自治美國照住光復香港 迎新中國 美國係想咁做呀https://d57iplyuvntm7.cloudfront.net/uploads/videos/2019/10/guomedia_2ce816c6c8fdde027d5d3ac40eb7dae4.mov

God bless America
其實兩個都重要
美國已經覺醒支那癌細胞遺禍人間

好型

彭斯領袖魅力真係好爆棚！